被分手真係慘過食屎

佢係我初戀，同佢拍左4年拖。

因為之前想請SL去旅行比屋企人發現左，所以屋企人係我畢業果日比左d說話佢聽，佢都好唔開心。 佢慢慢感情越黎越淡，覺得鍾意我好大壓力所以最近同我分左手。

有時覺得被分手真係好慘，覺得佢仲鍾意我，但佢已經覺得好攰，唔想同我一齊行落去。所以佢講完 自己好大壓力，呢個係最後一個訊息 就Block左我，完全唔比我講一句說話。。。

我幾時先可以忘記佢。。。

This is life

You will get used to it

屋企人on 撚9 你係媽寶？

唔係呀 我知道左返到屋企都屌左屋企人一鑊

幾句說話就分手 咁你遲早都分

有冇曾經享用過佢肉體先？

背景差好遠？
咩係sl?

都唔係既
Sick Leave

為女而鬧屋企人，咁屋企人一定覺得條女影響你啦大佬

才是~唇膏~境界!!!!!!!!!!!!(^-^)

冇可能食屎慘啲

唔通我默忍咩出現左第一次就會出現第二次 唔通由屋企人成日搵佢比說話佢聽

真男人 支持樓主

老老實實，依個分手理由好藉口下

別回頭，請放眼下個

唔係鬧囉，係講道理囉，咁都唔明 。

如果我講道理佢肯聽既話我就唔洗鬧啦
可能巴打你屋企人肯聽道理，但唔係個個屋企都係咁嫁

媽你老母寶呀
廣東話係裙腳仔呀大陸閪